拖喼真係好撚爽 不如一齊拖

要學習下支那人嘅優點 識得去到邊都拖住個喼
搭火車果陣可以開路又可以保護自己
冇位坐果陣又可以坐住個喼
用喼冇咁易比人偷到野
當自己都拖埋喼之後 真係覺得好撚爽